# Programme de la semaine 12

2000m

## Échauffement 350m
travailler en amplitude
- 150m NC ( 3 nages)
- 100m jambes (3 nages)
- 100m NC ( 3 nages)

## Séance 1450m
- 4x100m ( CR, Dos, BR, NL) avec 20" de repos entre les 100m
- 3x150m (CR, Dos, BR) avec 25 jambes + 100 NC + 25 jambes

- avec plames
  - 200m CR
  - 200m Dos
  - 200m AC

## Récupération 200m

- 200m NL travailler en amplitude.
